有冇咩勁既raper

今年最勁既raper係咪呢四個

尹光 世界第一

清試下睇清楚d個標題

問呂麗瑤

天馬車首《馬車的心聲》我認為係最出色嘅歌

rapper 嚟講 我淨係會聽佢

原來係話緊raper
不過我都係揀馬車

當我恒大rap王流？

恆大rape王？

雖然佢係監躉
但係都唔可以睇佢唔起

Sunny哥哥

raper

Rapper 同 Raper都係6ix9ine

Rape r?

問過拔萃未